【新盤低開】觀月‧樺峰即劈「1球」 麗港城睇樓客全褪軚

信置(083)觀塘裕民坊重建項目凱滙一期低價開售，首批折實平均呎價1.73萬元，較鄰區啟德新盤平近三成，亦較裕民坊第一期重建項目觀月‧樺峰二手平均呎價1.8萬元為低。區內代理相信，新盤低開，短期東九龍以至將軍澳二手交投勢陷凍封，「新盤都咁平，二手仲邊有人買」，同區二手樓價料跌一至兩成。

他表示，麗港城本周末原有六組客預約睇樓，現在已經全部「甩底」，「啲客去晒凱滙」。二手業主開始劈價，觀月‧樺峰中低層B室兩房戶，實用面積560方呎，原叫價1,050萬元，業主見凱滙低開後，今日叫價即劈百萬至900萬元，呎價16,071元。
麗港城亦有減價求售情況，為7座中層兩房戶，實用面積517方呎，原叫價750萬元，今日劈到690萬元，呎價13,346元平過凱滙仍無人問津。

信和累街坊

新盤第一滴血

今次除左將軍澳冧市 應該到到都劈2成
過埋年 貿易戰談判破裂

麗港城咁殘 咸水樓 鑽石廳 又唔近地鐵
點同新盤比呀

唔想變藍灣半島番版

2000伙呀
第一批都賣唔出就仆曬街

呢個位除咗近巴士站地鐵站
其他都唔算好

豬隊友減價
唔團結

豬隊友唔計

9球買觀塘2房2年半期樓花

信和人踩人

所以咪打個折再比較囉

如果凱匯 17k
麗港城 位置打9折，舊樓打8折
減到落 12k 就岩

1萬先考慮

一般黎講,二手舊樓平過新樓20-30%.

信和開個價咁低
2手一定仆硬街
連我係淡友見到個價劈到咁都想入返2飛抽下

李嘉誠除左有錢仲有咩好

今次第一滴血係信和

2年半後入伙可能只值14-15k

咁樂觀

咁要睇下到時樓價有冇跌到咁多

係都1k先諗喇ching

佢話三尺牙

香港咁少地
賣一間少一間喎
剛需 大把有錢人會入幾間黎收租
咁有實力 駛唔駛賣咁平啊

有剛需 唔計

官塘呢個地理位置咁好都低開, 其他食屎啦

個盤位置係真觀塘市中心
而且附近真係要咩有咩

有低智業主認為信和錢金鏈不健全，欠持貨力，廢淡窮撚是也。並預料後市gogogo，2018年尾ccl將上調至200，呼籲其他業主strong hold，窮撚繼續不能享受財富效應。

總要作個能自完其說的籍口去gogogo,繼續打J

萬七 叫劈價 屌你老味
七千先講野

平心而論, 早半年開一定兩萬樓上, 香港地實在太多傻閪。萬七,已經打左8折...

2年樓花 收樓可能已經跌左3成
到時12000尺 掃平貨好過

香港真係好多有錢人 平均都要1000萬既樓 2000伙 一日吸引過萬人去睇樓....

自住唔京京

要看2年後
香港升旗禮升咩旗先知

轟啊!

班投資客出晒黎

慢慢等

收租根本係窮撚思維
為少少租鎖住成舊錢

即管睇下購買力仲有幾多

有人幫你供樓喎
而且收得租既人多數已有最少一個自置物業

啱呀 發展商正一廢淡

出一半錢就可以有人幫你供樓

比想像中少好多

劈一球賣出去都賺九百萬
咁都fat fat啦

星期六日就收幾千票返黎啦